Mon post警察入一入黎 有消息同你講

你地呢班前線毅進仔甚至出前線既白衫督察, 知唔知自己係做緊condom咋?

而家中共大搖大擺叫武警黎做緊你地做既野, 當呢場運動完結之後, 無論你地係贏定輸都好, 我百分百肯定你地會比人送晒去坐監, 因為你地犯緊酷刑罪

就算唔拉你坐監, 你地都會比中共坐洗頭艇番中國被滅聲, 然後中共就明正言順將中國武警取代你地呢啲condom既位置

到時你就算想尋求庇護都無門, 外國知你做黑警, 唔會庇護你甚至會拉你, 因為你犯緊外國重視既人權

你想搵香港人救? 可以救你既香港人就比你親手送左入監房

自己諗下做condom抵唔抵啦話比你聽 你而家調轉槍頭重黎得切 因為啲武警重需要人lead住, 佢地唔熟香港點運作, 當佢地熟晒既時候.......你地?

mon post既狗入黎睇下啦

黑警請考慮投降
否則百倍奉還

後果自負！後果自負！

中低層既狗入黎睇啦喂你地condom黎咋

mon po狗呢

推，BTW，佢哋咁鐘意做condom，洗鬼提醒佢哋咩

打完飛機未？後果自負， 宜家輸緊5:0呀，哂時間打呢啲垃圾post 不如推下有用既post la

你懂的

何以見得呢個po冇用? 當你知道自己比人當係condom既時候 你會點?

我會好驚，好心痛，會喊，大聲叫「可恥」

你柒少陣啦，幾多歲呀？你當人地白痴要你提？大把有錢人都知愛國即係與虎謀皮啦，所以咪揾多啲錢，子女拎外國居留權走lol。
做得狗就預左錢換人格啦，挑你老母

而家講緊啲condom完左個運動之後肯定比人清算, 咁叫與虎謀皮? 咁叫自殺咋喎

係呀 呢一刻好撚high呀, 可以TG放題 可以任拉女示威者, 但之後呢?

你覺得完左個運動, 佢地會有錢? 中共而家咩環境呀? 重同你拎大筆安家費比你啲condom? 我搵武警取代你個位, 你就坐洗頭艇番去, 一蚊都唔撚洗比

你20歲未？兒登真係兒登

on99 討論又問人幾歲我話你聽我係做緊野咁又點?

你先似兒登喎清

你又解釋下你做condom要去坐監又點睇呀? 重點係無錢收

因為你思維弱智呀，若係細佬仔我都算，成人都係咁既想維，以為自己最醒啲狗全部冇腦做condom，你咪去考下PI試下自己咩料

睇黎你先係最醒個個喎咁 你何以見得啲毅進仔係有腦有思想呀

到底你將啲狗睇得太高呀? 定係你自己思維太低

得啦, 你最醒啦，我最蠢，快啲推呢個post 比mon post 狗睇到啦，實嚇到佢地死呀，加油啦

我就冇話自己最醒既 唔知邊撚個一黎就撻鳩我話我係兒登 學你話齋 咁撚得閒係度同我拗既 不如你都推番有用po啦